［急］有邊間藥房會賣事後丸

小弟知錯喇 幾多錢都肯俾
聽日星期六家計會開到1:00應該book唔切

男人唔使食

互屌唔會有BB

打比社工啦

她是個boy 不用吃

非假膠女朋友想殺左我

求下行內人士做下好心善有善報啊

歡迎加入老豆行列

剷上家計會ok 放心

求其入間藥房都有，唔好去啲好撚水貨feel嘅就得
有藥劑師嘅9成有，就算無，問下佢知唔知附近邊間有

唔想有BB就唔好扑嘢啦

爸爸唔要我

帶佢睇醫生咪得囉
不過有人食完事後會好辛苦

唔係間間有，就算有都要醫生紙

爸爸 爸爸

爸爸 唔好唔要我

留電話

Pm?

爸爸媽媽

pmed

記住帶埋條女去。好似會容易啲問到。

其他po話旺角海運會有有冇ching知多啲

好人有好報啊

條女仲未分清莊閒

我好愛佢唔介意

Why not 家計會

男買唔到 要女去買

藥房

你唔好開名

幾多錢都肯畀，咪拎三百萬出黎養大個b囉

藥房無紙唔會開 睇醫生吧 佢最多問一兩句反正佢都無興趣想知 3分鐘睇完

睇醫生要本人去即場食

我中學雞嗰陣已經就咁仆去mk啲藥房買啦

你個仆街 爽就識爽 帶佢睇醫生啦

求助搵啲大嘅私家診所咪有

睇醫生啦 一陣喺藥房買左假野就

點解唔戴呢

條女戇鳩唔食事前，無計

媽媽

是但一間藥房同個職員單眼就會拎比你

油麻地A2出口間藥房

daddy

一早打去家計會佢應該會盡快安排時間比你

嘩，咁你咪好撚威

夠晒16 驚咩睇醫生 驚生左出黎好過啦
快撚d睇醫生開

過大海買
睇醫生拎醫生紙買

過咗兩日先好食 如果唔係好傷身體

家計會唔係淨係開到一點
你一開就打去問下到幾點啦
係有心去嘅一點點會去唔到

姓咩 幫你開post 諗定個名先啦

無見過醫生要人即埸食

上埋熱門香港人係咪真係咁鍾意睇人仆街

其實男人唔會大肚

你中出嗰下唔爽咩？

同埋如果第一次食嘅話係咪都好傷身

你條女未夠16？點解唔睇醫生

路德圍藥房聽聞有

無套mung唔切出黎 好似射左少少喺入面
最慘係我自己都唔sure有冇內射

食得都傷架啦，睇個婦科係咪咁難啊？又話多多錢都比

你都九唔搭八

第幾次食點都傷身架啦
食事後有兩款 第一款1-3日內 第二款好似5-7日內 （唔肯定）
打去家計會book 佢地會詳細講解有冇副作用個啲架喇

搵附近24小時既診所啦

我第一次買，樓下間藥房都肯賣，聽人講就100一粒，我樓下就賣200，算數，一次半次豪比佢

中出得咁開心

我其實就有既 你比條女我中出一鑊送比你又點話

好認真
急症室 係就快啲去 而家去都得 愈遲愈大機會中
唔方便就聽朝等私家醫生啦 但唔係間間都有

不過中左既話，唔做安全措施就唔好賴係意外啦
係抵你死呀爸爸

屌你睇醫生啦 冇錢就唔好中出嘛
事後都係劑量重啲嘅荷爾蒙，一次半次唔會有咩事，好快會調理返，唔好成日食就ok

你越遲食越大機會中

荃灣楊屋道街市個邊好耐之前買過

不過最好帶埋條女去 上次單拖去唔賣比我 驚放蛇

呢啲通常都冇事，試過好多次
定啲黎

下個月準備興祝父親節啦

笠個套好難為你？

我試過問旺角幾間都有

是但一間都有啦

聽講朗豪坊附近有

三百萬一粒

去診所咪有

Btw 睇醫生有咩問題？
你咁驚做咩？
未夠秤？未夠秤學人扑野就抵撚死啦
唔能通醫生會差過藥房？

準備錢翻大陸墮胎啦

北角B出口

認真，我有，1000放俾你

用60蚊買套都唔買係要用200蚊食事後

愛佢又會唔買套

土瓜灣 美景街藥房

你住邊頭

愛佢就做好安全措施啦

咁唔小心呀清
其實印象中聽過話事後丸係即book即有 你可以聽朝9點即試
然後藥房嗰啲你最好揀啲up dup啲唔好係咩大藥房就應該有嘅
下次睇住啦

朗豪戲院地下隔離

副作用極大傷身
上網睇到都覺得辛苦

唔關事，只係要登記身分證

以為屋邨藥房就1舊有貨
建議你聽日早d 去買
24個鐘以內都係最有效

家計會網上可以book

咁多位巴打有心諗住聽朝出旺角買

旺角某間有，之前買過

Pmed

邊有咁易中啊 食咗條女又傷身 check清楚好喎

聽日食都得架

係大眾既男人腦入面 唔帶套抽插既value係大過$200 所以你比200$佢 佢都唔會帶套

係丫，千其唔好食，第日生唔到入你數

是但一間都有啦之前中學條女著住校服落屋邨藥房買都係咁

點 check啊ching搭時光機咩

銅鑼灣都有啦驚閪咩冇咁易中

其實好多藥房都有，你去問九成都會賣比你

可能幫到你

塞個頭入去搵下有無中出到？

點解唔直接睇醫生拎藥？ 安全好多
佢有幾種事後丸
會根據你係事後幾多粒鐘
完全唔洗驚尷尬
直接講：唔好意思，我想要事後丸
$300內搞掂
又安全又合法😑

銅鑼灣高登 唔知而家仲有冇

其實事後丸係禁藥黎（毒藥，受法例監管），

不過你可能可以去 旺區 藥房問下，
如果佢夠薑既（因為佢賣比你，已經違反法例）
，佢可能會夠薑賣比你，因為一粒食水好深。
大約４００－８００蚊左右，

不過因為其實事後丸受法例監管，
正常情況下要醫生處方。

帶埋條女，去睇醫生／家計會啦。
貪一時爽唔戴套中出，
係要承擔責任，
佢地都有靈魂生命，爸爸唔好唔要佢地。

同埋食完事後丸，條女正常情況下都會有輕微甚至嚴重副作用，
為條女好同為佢健康著想，
唔好要佢食咁多事後丸，
戴返個套啦！

求其藥房問都應該會有 好多無藥劑師的藥行都收埋收埋賣
Ching你廿四個鐘內愈早食愈穩陣啊

你個名好正！

彩虹 彩德商場嗰邊已經有 200$有找
下次唔好啦 ching 做個負責任嘅男人
利申：買過

家計會事後丸可以係72小時內食就得，當然越早越好，佢會盡快安排俾你。唔好食藥房個啲啦都唔知咩成分

計安全期，如果女友m到準的話，好似有得計

可樂倒閪咪得

點解？

唔想要就中，想要就無左。。。
屌你老母正一含撚仔

比埋圖你唔好話冇人幫你啦

On time食藥都未必一定無事我就是成功的例子
準備定做爸爸啦

行入旺角d藥房正常買野咁講就有架啦

夜診啦

因為以前玩，

一個官人七個妻見過，

個遊戲角色好狠大波，勁正！

正常$110-130 2粒

要揀岩黎食

呢個真
上次都係咁單眼一下佢即刻明左
直接比錢收貨

希望呢個世界少啲假膠認真嘅時候係唔需要幽默

做個負責任嘅爸爸
爸爸，唔好唔要我呀

依間真係乜尻都有

我地冇份中出架啵，要怪就怪你自己

屌你它母你呢d仆街就有女

驚就唔好諗無謂博
市面上既事後全部都係100-150ml 黃體素
食一次半次當係荷爾蒙失調
傷身但唔係真係咁大問題
一般食完都係好快來m
3到7日到

係度揚晒啲藥房
聽日會唔會俾人放蛇㗎

搞gay食乜撚嘢

你行入藥房問好難？
你敢唔戴套屌唔敢去問？
你係唔係男人黎？

事後藥72個鐘內食都有效㗎on9仔
一個post睇到香港性教育有幾撚差

樓主真心膠同你講 去旺角d藥房正常咁講就有 有d要mark身份證叫你半個鐘後黎拎既就下間 、登打士街近女人街果間就一定有

真心我而家讀緊u所有墮胎/事後丸/避孕藥嘅知識都係睇連登睇家教會網頁學翻黎

愛佢就養咗個B佢啦，你覺得叫你女友食事後丸佢會好開心？

係呢度向各位拔刀相助嘅ching講句多謝
然後祝各位落井下石嘅仆街 他朝君體也相同
小弟知錯了

叫你女朋友去普通家庭醫生到，同佢講冇做足安全措施，通常醫生問你幾句，再提你下次小心啲就得。無乜副作用。藥房就未試過，聽朋友講過係無得買

是但一間都有，兩舊水左右

愛佢就要窮都生仔～

讀緊u啫係夠歲數啦，最安全保險就係陪你女友去睇醫生二百幾三百左右，好過唔知藥房嗰啲係咩類型藥。其實見醫生唔會太尷尬，因為佢哋都已經見慣亦冇興趣知你哋做咩。跟呎指示食，然後好好照顧你女友。食事後丸係等於濃縮咗嘅避孕藥，劑量超高好傷身，同埋食完可能發燒頭暈嘔，會心情低落好易喊。愛你女朋友就唔好再有下一次喇，食一次事後丸夠你買幾盒套。

當你真係唔小心或者個套穿左啦
一次半次帶女朋友去睇醫生拎藥
普遍門診都會有

你都痴撚線
我地落井下石就要咒我地？
而家係你柒左，為左一刻既爽快而要條女食事後丸，知唔知對條女黎講係好傷身
係，你可以話戴左套都唔係100%防到，但到時我地班巴打對你既態度一定同而家唔同，仲會好心咁去幫你
而家鬼唔望你出面叫雞都唔戴套，然後惹到性病

間間都有，去問就得，

認真答你
條女夠18既 同佢去普通診所睇醫生攞藥
安全又可靠

自己中出爽完之後製造問題比連登ching之餘仲要咒人地
心地極差
小心有報應

Yy巴 呢到都見到你

5000啱ge 留tg

$300話你知

2019年仲覺得體外射安全係咪on9 射之前會有精前液流出而且係控制唔到 會有精子係入面

飛呢

害人， 連登好撚多差佬昅住

淘寶啦

爸爸

太子 旺角藥房咪大把
個樣唔太似犬都賣比你嘅

純年前買過，公價一百蚊

間間藥房都有啦，入去問就得
多數 100 蚊鬆啲，食一粒，食完經期有機會亂，要 24 個鐘內食（好似）

食得多對身體唔好，記住帶套

父親節快樂

油麻地上海街 和平藥房

讀得大學都成年人啦

直接睇私家咪得

洗乜攪咁多野

想快咪而家去睇夜診

邊會咁易中

嘩屌你咁撚黑心嘅嘢都講得出
祝你全家一出街就俾人淋鏹水毀容

嘩屌你老母講撚到幫你係老撚馮咁
咁我都祝你條女食乜撚野藥都無效 仲食撚到個b生出黎有缺陷呀

喺旺角買過兩次

你話你戴左袋屌穿套就話無奈
你條仆街袋都唔戴玩中出, 又要上連登開post問問問

條女又要比你屌, 又要食事後丸硬食D副作用
仲要比你條仆街將D醜事放上黎
比人串兩句都唔撚得? 老撚奉答你架?

但愈遲食成功機率愈低

爸爸 爸爸！

去睇醫生，醫生會開

為咗幾秒鐘咁快樂 令自己痛苦幾十年
諗定擺幾多圍未呀

樓主可能緊張到失眠

有唔明或者困難緊係問警察叔叔

驚就唔好無套啦on9 仔
2019 年仲覺得抆得切出黎就無事

屌你老尾讀緊U 都敢無套

Levonorgestrel 唔知香港賣幾錢... 最好12小時內食， 唔好多過72 小時... 事後丸唔係100% work 嘅... 如果真係唔好彩有左

咪做爸爸囉， 如果唔想，決定要落仔就要盡快... 總之要快d 做決定

香港家計會落仔有得揀食藥或者做手術，大概幾千蚊港紙（應該4000內，你可以打去問嘅）

祝你好運

你知唔知食呢啲事後會影響女仔身體荷爾蒙擾亂經期好傷身
講到自己幾撚愛佢屌你老尾套都唔戴講乜閪野愛
上黎開post 求救仲要咒鳩人你都好撚野
行入間藥房問有無事後有幾撚難？朝早九點打去家計會幾撚難？睇急症睇私家夜診又幾撚難？

食得多會不育
同埋越早食越有效 快d去買啦
好好錫女朋友呀

其實所謂嘅傷身係指經期亂， 同半年內唔適合再懷孕... 當然會有d其他副作用，例如唔舒服... 不過身體黎講冇永久性嘅損害... 心理我就唔知啦

不同短時間內多次食事後丸嘅藥效亦會下降，做唔到避孕嘅效果，所以唔好當事後丸係萬能。

爸爸唔好唔要我！

Btw你地兩個去睇醫生吧

旋轉拍賣

講咁耐樓主都未夠膽正面回應點解唔睇醫生開藥，條女肯定未成年

要爽就咪撚驚

驚就咪撚唔戴套啦

又要驚 又要射係入面

聽朝一早出去搵下藥房啦

買唔切就諗定個仔/女/雙胞胎改咩名啦

你真係又要內射 射完又要怕

仲有你知唔知食完好傷身架

無連登仔會幫你 但唔係因為佢地有良心
你去醫院或者打電話搵neo啦

樓豬將會進入漫長28 + n 日 求經 期

返大陸買,左炔諾孕酮( 12個鐘頭內食最好, 雖然佢話72小時內)

要小心買到假藥做爸爸

抵啦

炆唔切出黎?
其實計啱安全期唔會有事。 利申噚晚中出左

幾歲？夠秤就睇醫生啦屌，食事後丸呀當食必理痛？

男的也好 不會懷孕 你偏偏要搞個女嘅

TG?

直接打去家計會就ok
$90

爸爸爸爸 唔好唔要我

成班青頭仔 個dom穿左漏精有幾出奇 上面d底級趣味睇完真係打冷震 同男人做愛洗上黎問？ 答案都冇個 咩家計會睇醫生 排得黎等得黎都受左精啦

btw 我唔知邊度有得買 但馬死落地行 間間藥房都問下啦

家計wallin搞掂啦
旺角200-300 乜都買到

要女人食事後丸會有嬰靈 你咒我地 你都要顧下你背後有咩搞住你樓主 等你中出得咁爽啊喇爸爸

我有

快d買，唔係要幫人養仔

油尖旺大街D藥房多數有

馬鞍山有 之前買過

其實好多藥房都話係prescription drugs 其實唔撚係的
你有三條路行
1. 試多幾間
2. 夠秤就睇醫生 無人會judge你
3. 買屈臣示一排嗰啲regular contraceptives 自己計返個dosage 搞撚掂 （都係嗰隻hormone黎）
記住隔十二個鐘食多次

貨係有嘅，可能你個樣太正氣
驚你放蛇啫

上面叫樓主去睇醫生拎藥嘅人咪咁白痴
樓主&樓主女友100%未夠16

中出飛咗佢咪得lor

做咩咁多人負評
藥房真心有 唔使醫生紙架喎
比人拎醫生紙係咪因爲個樣好細個

母親節快樂🎁最好嘅禮物

咪撚on9 啦，處方藥都係咁照買啦
有無落過藥房買藥呀你
你中學生一個就更加唔洗講，一定唔係蛇啦on9

其實呢個post開晒啲藥房名
真係好易奶嘢
不過樓主應該已經搞掂咗件事
犧牲幾間藥房唔緊要嘅
如果樓主搞掂就單聲
唔洗再開其他藥房嘅名

又話好愛佢 又要中出佢 又問邊到買藥

中學雞個樣一睇就知啦，唔夠人講就叫人快啲死做乜鳩